你地試過啲尿袋最耐叉幾耐?

講乜撚

入電叉幾耐定輸出幾耐

叉住叉幾耐...

個尿袋漏左係公司叉住未拔....要星期一先拎得返...

等火燭

小米2萬 成日

2萬真係叉到台灣旅行番黎都仲有電